有無老師會開if follow學生

屌你打撚錯字

if

我女朋友有

if follow;
then

elseif?

打太多if

可能開for

以前中學有幾個老師會follow
如果老師唔八掛靜靜地就冇咩所謂
否則直接block
btw
if
樓主係唔係iPhone auto-correct